夾Netflix 4人高級plan

夾Netflix 4人高級plan
$93÷4=$23.25/month
每次收一季錢(即三個月)，每次$70
可Payme/轉數快過數

有興趣請留 telegram

廿幾蚊你都呃

有興趣

有意

Me

唔好意思，已full，謝謝